開始明白跳樓既人諗咩。。

就三十歲事業停滯不前。。。得18k咩都做唔到

18k唔牛既話有咩問題